覺得自己基本點先會開心?

我先
有1千萬唔洗再返工就夠

有間400尺既樓唔洗供，每月有兩萬幾銀收入，唔洗為明日工作而煩腦

遊戲人間
咩都唔洗太盡力
每樣野都可以得過且過